跌左銀包

本人於2月13日（星期三）凌晨在地鐵站內遺失銀包，途經旺角至坑口，在調景嶺站及將軍澳站均有下車等轉車。

銀包呈黑色，内有學生證，匯豐銀行卡、身分證、一些雜物及少量散銀。

已通知港鐵失物組及報案，期望有好心人執到通知本人...
感激不盡！

順便想問下各位通常唔見銀包幾耐先揾得返？（淨係試過一次喺學校裏面唔見，好好彩有學校通知先揾得返希望今次可以揾得返，嚟緊仲要去旅行

第一次喺出邊唔見渣同埋我已經第一時間朝早去左報警...